依家隊隊咁柒，牙朗分分鐘4連歐聯拎多次金球。。

祖記個陣+屌師咁能勁
唯一對手得利身浦

你啲username越黎越鳩

曼聯比巴塞收皮啦
摩狗手都震撚埋

柒完未？拎蛆同我利身浦比？
雞姦朗都過晒氣啦，依家係我法老嘅天下

沙拿個傷好返既話的確冇得打

唔會好得番 同卡利奧斯一樣腦震盪震成世 你睇佢上場又派膠

樓主

老母

有睇就知祖記踢得一般般，後防速度亦比較慢，可能對賀芬咸都會輸

朗是無敵

邊個分身

你又係誰funson

誰求誰 春秋都只聽天地號令

做左泰皇隻狗？